［未FC ] 網上已經有60名飯局名單啦

麻煩各位手足幫手推上熱門
［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

唔知最後有幾多個可以見下天父一面呢

Cls

最緊要人有事

又話有pk 鄧

有冇中聯辦名單

黑狗死全族

pk鄧呢

應該係嘉賓之類 握完手就走

推

全部咁低級既？ 又話大sir退休

佢咁鍾意打卡呢啲活動無乜可能無佢

最緊要人有事🙏

求大家幫下手

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

握手會奶野架

咁多散仔
一樣去死全家就啱

可惜佢唔係搞手
若果唔係就每枱敬一次酒

咁快有料睇黎佢地啲手足都好興奮

「人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。」

一個都不能少

Patrol sub unit 軍裝巡邏小隊？

一定要全部都有事 阿門

高級嘅唔同低級玩

低級咗啲wor

車公好波！

33979 許念恩 高級警員

全部垃圾黎

最高級都只係得個濕鳩幫辦，其他都係沙展同散仔

低級要坐大房，是咪會傳得快啲？

58個係現役

冇 因為個個都要落地獄

retired

cls 巴打情報力極強

咁多PC仔

無一隻黑警係無辜

果3隻幫辦做咩咁霉要同班低賤狗一齊玩

捱

推推推

佢地無資格上天堂

無咁撚假啦

人地pIc

點會咁撚多散仔farewell

呢60個一定要繼續返工

屌 全部垃圾散仔
得兩件幫辦
好撚sad啊

Source?

只可以見撒旦

你點知的

全部冇名
衰過監躉

只要有帶菌者
自然會返狗屋播毒
隻隻狗都有機會中

傻強上任之後做左好多內外公關show
100%傻強一定有去 佢要去振奮軍心

點會 又話大sir退休
全部垃圾老散

落地獄見咩天父

呢班好撚大粒
唔計pk tang
個個都警司級

但高級難傳得多兩睇，最好喺堆散仔養多啲先

差唔多全部散仔

退休果個好似係助理處長級

去果d咁撚低級既

@老豆搵仔

全部都老散黎好過冇啦

大部分都係垃圾低級警員

咁低級都可以同大蛇食飯

個人一定要有事

見到一大堆PC都唔開胃

我都係咁睇

失望，全部散仔

依單應該係2個雞仔餅退休
所以全部都係黑腳

冚警鏟
hip hip hurray

全部垃圾黎，冇大粒

西九龍總指揮官
堆大粒野唔來

得3個垃圾inspector

咁愛国緊係見毛主席啦，見乜春嘢耶穌？

原來黑警食飯擺位都用編號而唔係人名

散仔傳下傳下就上到去高層架啦 唔洗咁擔心

其實可能係幫個兩個士沙搞，兩檔嘢嚟
不過中得一隻得一隻

bingo 紙

大家唔好太忘形
一齊集氣，最起碼呢六十個要中埋
死埋更好

沒有
傳部同我落地獄

份表邊到嚟，有無咁堅

唔怪得啦

報應可能會遲，不過唔會唔嚟

似啦似啦

雷彭巴

屌

大粒通常唔會講定去唔去
到時得閒先出現
反而散仔就夾你一定要去
仲要一早夾定錢買禮物
所以會寫定list分埋枱坐

唉 隻病狗應該挨多陣唔好睇醫生住
宜家揚哂啊 仲點傳俾更多你啲伙記啊

最緊要全部人有事

白警（肺部）

一隻都不能少

真係好期待未來十四日
做左咁多年人都冇試過咁期待

做得好

繼續加油啊肺炎

[/

全城中伏

Dead

中招係 33979?

「冚家剷泥齊種樹，汝家池塘多鮫魚，魚肥果熟嫲撚飯，你老母兮親下廚」

就係散狗先高傳染性！

信習主席，沒有天父，只有習帝

最新一宗確診個案患者為一名48歲姓許的高級警員。

3個...

仲要唔洗行咇，一定一齊室內玩

睇漏左
有wip

你點有的

死亡名單 毛主席審批緊 請耐心等候

齊上齊落
三萬個thx

蘋果都報道左應該係真list

低級先散到出去, 無獨立房

係唔係查到名

睇下有無識人

黑警肺炎，請廣傳

佢染卑敬酒果個咪得

散仔真係condom嚟

有冇人可以vlookup返老豆搵仔條list

Yeah

推
無圖無代入感

要求即時以人道原因釋放所有在臭格內嘅犯人！
以免佢哋成為疫情受害者！

Push

快撚到咁

高級既玩緊警嫂唔得閒黎

唔知啲防暴衣有冇洗乾淨先著

全部散仔，一個高級督察或以上都無

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

發燒當日仲去飲

耶穌唔洗落黎啦 有人係地獄等緊佢

耶穌話 我落左黎 人呢

D名唔係喪彪 肥強

一定要全部有事 阿門

蘋果話係兩名警署警長退休
咪又係散仔升上去
絕對唔係咩大sir

喜獲毛主席接見先啱

唔好推

唔好再推